九東初選點投？

以下純個人意見
我覺得九龍東需要投比GPhone
呢個係gphone唯一一次能夠拎民意去打國際線既機會 正式一定比人DQ
你有冇諗過如果gphone拎住50%，70%票既話係國際線上面可以大大聲聲咁話我既主張係得到真正民主香港人既支持 而政權因為惶恐而DQ我
呢樣係其他候選人比唔到你既野
sorry上個post開錯台
係返呢個po討論

g phone / 嘉達（本土素人）

agree

初選隨心所欲

大選嚴守配票紀律

驚左佢 一陣又話我地買死一邊

Gphone初選贏唔難
但要有心理準備佢未開始選立會就俾人拉

初選後的確無gphone既事 唔洗問都知DQ硬
但初選gphone既得票率我覺得係一個重要指標

我怕李嘉達初選都過唔到 所以會投咗本土先

本土仲使問

李點本土法？
選舉近了 叫自己本土就當咗係本土？

選舉日推

in Gphone we trust